我守元朗，我無做錯 （志豪飯局）

太子無死人，我話既！

我叫雞，咁又點？犯法？

你班基元仔收皮啦

基元仔，食屎啦

我冇做錯！

基元出左個精英

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

基元精英